# Civitas-post

Metodo CRUD pro civitas

# Iniciando

Inciar com npm install para baixar os modulos usados.
Para criar um banco de dados npm run seed.(ele ja esta com um criado, mas aconselho deleta-lo e rodar o comando)
Para rodar o servidor basta dar npm start.


